警察真係好慘同做得好克制

收皮啦屌你老母死黑警死全家

你班死黑警唔好撚諗住係連登開post話自己幾慘幾忍辱負重

咁撚辛苦辭職囉你老母臭閪，我地俾咁多錢你地打我地班𡃁仔

你班仆街唔好話自己都係人都有情緒，屌你老母你班黑警係受過專業訓練，我地班𡃁仔出嚟日曬雨淋咁多日食催淚彈布袋彈忍足咁多日俾你班撚樣困獸鬥被迫先還拖咋

我哋之冇情緒嘅

見撚到你地嗰啲乜鳩黑警朋友代開post話警隊士氣幾低落自己幾慘話自己係過街老鼠好慘就嬲

我重申一次

黑警係狗死全家

你哋自己攞嚟嘅仆街咁撚慘咪辭職囉

咪撚再俾佢地帶風向

幾慘都唔夠我地𡃁仔慘

唔好扮到自己咁慘啦，你地有錢收嫁撚樣

612問槍射人果陣, 沙田困獸鬥打鳩人,
你唔係而家同情呀?
三毛收皮啦, 同你老母情, 咪撚做啦

推

自己人都未同情, 同情班狗?
三毛同情論同我收皮

咪係我屌你老母一日就三四個post話自己幾慘

黑警死全家

啱呀屌，你班黑警咪撚再開ac扮咩朋友代開post啦
冇人會可憐你地

選擇性執法濫用暴力打記者開槍打頭
每一下都打入香港人嘅心

唔好諗住開幾個post就冇事

唔好俾人洗白

係 有隻狗成日上黎連登吠
係咪應該公開佢連登名

有邊次唔係班狗郁手先 斷咗隻手指好似講到死咗人咁
我地啲烈士犧牲咗你唔講？
受傷少少又要扮可憐 搏同情
我屌你老母啦
我地大把人比你地班狗打到流晒血
一日係狗 一世都係狗
克警死全家

磨牙

咪係
你班警察受過專業訓練就講到好似豆腐做咁
我地學生就好似不死身咁
屌你老母黑警唔需要同情

推！

推走啲洗白post！！

再推

推！！

啱呀做人做狗自己揀啦屌

推撚走班黑警pos

post

嬲撚到我

廢佬一拳打爆個女仔鼻骨又唔撚做野

你老母閪黑警三毛咪撚上嚟轉風向

你班仆街淨係識守廁所打學生打記者欺善怕惡

你地啲惡行我一定講成世

完全唔覺得你地有幾慘有幾可憐

係條街見到你地我一樣會扮狗吠

黑警抵撚死！！

黑警死全家！！

香港警察 專守廁格

一齊推撚走班三毛post

守娜娜佢地就叻

唔好俾佢地帶風向

係時候分化前線警察，佢地接近崩潰，同佢地講，同情佢地，俾上司推去死，你死你事，上頭同林鄭唔理，佢地等有人死先出手，等佢地迫番上頭或者抗命！

啱呀屌
死黑警

同意，黑警死全家